金仔s10 wallpaper

邊個巴打做嫁

笑得好燦爛

巴士棚牙幾靚

唔好推

有幫襯咪咪姐喎

唔好推啊

幾好笑容

唔好推啦大家

巴打好柒

樓主：張圖網上搵架咋🤣

屌 咁都自爆

首席打手

成個毒撚咁

真心唔明打斜影點解都會自爆

一個post兩個笑點

樓主部三叔電話鏡頭太好

冇讀physics 都有照過鏡掛

樓主好cute

樓主上水回應下

媽。好柒呀

自爆方式千奇百趣

誠邀大家去全線s10+ 換咗呢張：

CLS

樓主好型，型過韓星，小妹好想幫你含

咁嘅角度， 應該係樓主同行朋友，
或者直頭唔識嘅
鄧被借刀條友慘

原po巴打好慘

笑撚死

好柒

唔準再推

成班智障？呢個角度明顯唔係樓主

你係樓主啲朋友 ？

知啦知啦
一定唔係

喂 唔好推

7

唔推

咁都有得笑
唔好推啦屌

Samsung Galaxy & Note 討論區 (32) S10到手日

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

借刀

笑死

下次出post之前小心啲啦

可能真係同行朋友或路人 如果影相 冇理由咁樣嘅表情

成班兒登仔

唔好推呀

應該係隔離個位

點解咁多人話自爆
呢個角度應該唔會影到自己

個樣真係好手撚毒

咪推啦你班仆街

都叫你地唔好推post啦

應該係樓豬隔黎個friend 黎

好卜街ar

高汁

人總是犯重複的錯

推

唔係我黎嫁

成班都無撚讀過physics㗎on99

巴打點整

三星打手毒到
之前話靚仔靚女多用 apple原來係真

成班人physic 攞F

真係唔係我黎嫁

你 d fd
物以類聚

link都貼埋都仲炒車

係囉 點解可以咁勁

都唔係我d fd

唔好推啦

咁係邊個黎

樓主幾時講過張相係樓主影

有冇講過都唔緊要啦，好鬼迫呀，咪推啦屌

呢個角度明顯照唔到樓主啦
唔駛讀物理都諗到

朋友姐呢個角度

即係借刀啦

幾靚仔 啲牙又幾靚

成班掛著睇靚仔做乜 錯重點

4眼仔

成班跟車太貼

智商測試post
咁既角度 樣 有冇可能係影相果個啊 柒少陣啦

炒車王

有讀初中phy都知唔可能影返本人啦下話

典型毒撚樣
btw 應該唔係樓主

唔覺 我覺得好韓味 oppa feel

大家唔好再推啦

屌你老母點撚樣整

唔好推呀！

呀寶

高級借刀

炒哂車都仲推
難怪咁多on9仔黎連登借刀

連登仔

嘩屌
高汁

Hello

三星首席打手

要買機了

呢個角度點會條樓豬呀

好撚仆街

無腦到咁，點睇都唔會係樓主啦

兒登仔無讀過physics

屌你成班真係弱會架喎

屌你成班真係弱智架喎

樓主都係轉發姐, 上面班人冇腦

咁就搶咗金仔鏡

樓豬其實都無乜腦

人地話連登仔多弱智
本身都唔信，而家明了

好多小丑

真係唔係佢嚟

唔幫你推喇 幫你拉啦

一睇就知打錯字啦 ching

係唔係都好 俾大家娛樂下囉

成班弱智冇常識

淨係見到有人樣就笑, 但冇人會諗下樓主企右邊點會出現係左邊反射面

幾好笑

唔好推呀 放過樓主

求些牙

4國領導人

佢阿哥原來未死

係個芒上面開個窿仲難睇過M額

有創意